FOK-crewgeschiedenis
====================

Geschiedenis van de FOK!.nl-crew. Overzichten per user en forum. Zie ook http://fok.zevkiselim.nl/crew/.

- Code gebruikt van http://sophiedogg.com/creating-a-google-pie-chart-using-sql-data/.
- SQL-data te vinden in "database.sql".


Versiegeschiedenis
------------------
- 0.0.3
  - Timeline werkt! Indeling moet verbeterd worden.

- 0.0.2
  - PDO i.p.v. MySQLi om te verbinden met de database.
  - Code opgeschoond (onnodige spaties en enters verwijderd).

- 0.0.1
  - Table en pie chart werkend.
  - Timeline werkt nog niet.
  - Overzichten voor users; (nog) geen overzichten voor fora.
